電視播親DIOR個廣告都忍唔住望

係咁睇條女，但睇唔明個廣告

條女好正

如果唔係最後show 返支香水 我只係會記住個女仔

隻歌夠大聲

識揀歌 chandelier

Natalie Portman 屈機到

Natalie 生完仔都咁正

佢keep住代言miss dior呢個系列 好似係邊